買IPHONE 7+既話, 係咪唔好係細舖買?

本身打算等IPHONE8,但部IPHONE5壞撚晒機

所以一定要換了

果D中小型店舖賣平幾百

會唔會係翻新機/ANDROID系統扮IPHONE?

屌你咁撚蠢唔識得上APPLE check activation date 就抵你俾人呃啦屌

唔識呀

衛訊都有平四百幾好似

平幾百 咁少都博

差幾百就唔好搏啦

Studio A, 衛訊啦

咁淆就去apple買啦

總之唔使去Apple買
以前都話有14日退貨，有咩事開唔到機都可以去Apple store整。
而家全部冇晒 ，待遇同街外機一樣，點解唔去豐澤嗰啲買平幾百。

介紹你熟既先達狗買啦 好似都平唔少

細機平300 大機平100

好多大鋪都平幾百啦依家

唔該晒樓上各位巴打既提議

巴打想要幾多gb？